科蘭算唔算效力過香港球隊之中最出名既一個？

最出名既外國球星

geroge best?

bobby moore?

近20年係

陳七係香港應該出名過科蘭
外援應該勁多人識係迪天奴

Villa Chan?

西甲神射手
世界盃金球獎
歐洲金靴獎

最重要係 曼聯名宿

唔明點解會黎香港

再戰villa

盧比度好似係西班牙球壇都多人識
不過當然無科蘭咁把炮

佐治貝斯
唯一一個歐足踢過香港波

早一兩個月先同老馬同台抽籤 今日已經踢緊傑志

係 勁到

畢特 基士文

加賀夫？

Working holiday

Siuma?